電鋸人角色投票上線囉

請投生姜燒定食一票

パワーの胸パッド

power 的胸

MKM

人都死左 仲攞嚟講笑
有無口德

笑死
咩野都有得投

諗起閃十一

第一部完結網站
想快啲睇第二部